[和理非/泛民請入]關於popo扮示威者文宣方向嘅小小建議

首先利申本人係和理非，
今次popo扮示威者拉前線舉動，
我觀察左大家嘅反應，可以歸納做3點:

1. 支持將之前所有衝擊推畀警察(主要係和理非)
2. 反對推畀警察，要求為義士正名，覺得1.嘅睇法會造成分化(主要係fb傾本土派/熱狗)
3. 拍手叫好，支持警方捉義士(深藍，大家可以自己睇各大藍絲page/東方嘅cm)

尋晚開頭我都係認為可以直接用1.嘅方法，
不過睇完其他風向之後，
我都確實有啲擔心會令部份和理非真係傻豬豬走去反勇武，甚至可能因為呢件事令和理非唔出黎抗爭
所以我覺得文宣組講呢件事嘅時候可以留意以下幾樣野:

1. 唔好由我地口中出任何「譴責暴力/衝擊/黑衫」言論
義士自古以來都係我地同伴，任何可以畀對方口實，借機宣揚反勇武嘅說話都唔準講，唔好一攞到子彈就亂講野亂咁割搶光環，當所有義士係condom，講明核彈都唔割架嘛

2. 揀事件黎推廣陰謀論
實際上呢點係連登都一直有人討論。
點解有咁多留守l?點解成日有人圍警署叫極唔走?點解有前線引人去見畜龍同白衫?
當然係人都知前線有鬼，但唔會全部前線都係鬼

勇武做事係有目的，警察鬼做事係制造混亂，
我地要識得pick up政府/警察做到文宣嘅事件然後推畀警察，
eg肥仔聰尋晚探被燒傷嘅女警明顯係想打溫情牌，
咁大家就可以大條道理懷疑佢係苦肉計。
（尋晚明報/信報都成功洗到版)
我地亦都要留意住社會風向，
當真係出現社會大眾都接受唔到嘅過激行為時，就要適當推個波畀警察減少已方損傷
對敵方有利就推陰謀論，對己方有利就強調自己理念同正當性，能屈能伸

3. 回歸初心，將矛頭指返去林鄭同港共政府

popo自願做棋子任港共擺佈固然要正視，
但棋子始終係棋子，
捉棋嘅港共同中共絕對要負上責任
政府一路吹風出聲明想將事件演繹成治安問題，
企圖淡化自己政治責任

今次咁樣俾傳媒斷正，
我地絕對要把握機會，將近日衝突同政府瀕瀕帶風向綁埋一齊，
係港共主動升溫，引人支持警察武力鎮壓，重演六四2.0
重新將輿論引導返去政治事件，
因為政治事件同默許警黑合作正正係港共中共都回應唔到嘅點

希望大家做同講任何野嘅時候，
都係以和理非+勇武一齊打贏港共為目標，
大家加油!

721

推比記者睇
記招問題一覽

大家可唔可以整多少少人神共憤嘅俾遊客
好多時佢地知 Hong Kong fight for freedom
但好多時吸睛嘅係殘忍同無恥嘅行為
同埋可以出數字
吸引左佢地再講其他野
要令佢地覺得我地起人道災難入面
佢地係於心不忍 而唔係其他國家嘅野唔關佢地事

文宣小妹有野想講

721元朗恐襲